明白事理中年人

啱先喺西灣河愛秩序公園對住嘅大快活食飯
對住1對中年男女
聽佢哋傾話林鄭點唔好
612開槍警察都唔好之類
傾咗好耐

聽到尾
我都忍唔住搭嘴
同佢哋講聲多謝
會理解青年人做法
佢哋仲話青年加油 要小心

社會上理解同唔理解嘅人都有
大家要繼續努力
香港人加油